# SmTbot
@SendmeT_bot
# Используйте /help или /start в боте, чтобы получить справку о его работе.

# Сохраняет только фото с лицами.

![picture](readme1.png)

# Аудио файлы форматируются в формат 16kHz WAV и индексируются в БД psql.

![picture](readme2.png)
![picture](readme3.png)